# README #
**Paint**
Приложение-рисовалка. Позволяет рисовать на чистой рабочей области или загрузить изображение из памяти телефона и рисовать на нем, например трафарет.

**Версия:** ранняя преальфа.
Работает на версии API 15 (Android 4.0.3) и выше. Тестировалось на API 22

**Функциональные возможности:**
* 1. рисование на чистом холсте
* 2. выбор цвета карандаша
* 3. загрузка на холст изображений из памяти телефона
* 4. сохранение отредактированного изображения